中環街市重建 成街都係死雀

大家一直都知中環街市都係白鴿聚居地
自從誠哥賣左中環中心 重建中環街市之後
d白鴿唯有走落街到
而家成條街總有一兩隻白鴿比車車到爛泥咁

雖然對d冇好感 但都覺得好核突

行過都驚

對d臭雀冇好感 但咁樣死真係好恐怖 係成條馬路緊有幾隻

抵啦... 次次經過嗰條租庇利街同條半山扶手電梯都提心吊膽，驚中頭獎 ！

最好死撚哂去

P.S. 中過兩次，一次肩頭一次手臂

我日日行過都要望住上面條燈槽黎行

我都係
成日見啲個鴿屎忽突喺燈槽出面
真係行過少少都有機會奶嘢

正確來講喺灰鴿，黑古核突好似力架咁

好心啲廢老就收手，咪撚再餵，隻隻都肥絲大隻咁，周街都係屎，聞到都想嘔。

果頭番工番左幾年，不嬲都係咁